三國志文化展2020

三國志文化展2020
大約1800年前，以東漢王朝的混亂為發端的三國時代，隨着眾多武將的榮枯盛衰被記錄下來，成為帶有歷史性的傳說而普及。因此，又產生了詩文和繪畫，還有像關羽那樣集尊崇於一身的「神化式」武將——這些便成為了如今豐富多彩的「三國志文化」。

三國志文化展2020之強漢傾頹